Me quedé esperando por tus respuestas a tus preguntas. Coincido con la conclusión en el último párrafo, pero permite que me aproveche de tu parsimonia para alertar sobre un peligro. Como le dije a Catherine, hay una posibilidad preciosa en estos análisis de cada persona, pues podrían mostrarnos cómo nos convertimos en la causa de las cosas. Pero si simplificamos los personajes al extremo, se nos escapan muchas de esas causalidades. Por ejemplo, "el Viejo" no tiene el corazón tan frío. Cuenta con que su hija se salve. Y el "Padre" no es "cualquier padre". Es un ingeniero dispuesto a soluciones prácticas, como esa respuesta de "a estas alturas, ya no nos podemos preocupar por la relatividad". Creo que tu peor caracterización es esa de "la enamorada". La Dra Brand no parecer ser una persona impulsiva llevada por la pasión. 

Entiendo que son sutilezas y complejidades. Entiende tu que es muy difícil lidiar con ellas en tres párrafos. 
